#. extracted from ./browser/chrome/browser/devtools/app-manager.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-22 00:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: index.title
msgctxt "index.title"
msgid "App Manager"
msgstr "應用程式管理員"

#: index.projects2
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: index.device2
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: index.help
msgctxt "index.help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: device.debugMainProcess
msgid "Debug main process"
msgstr ""

#: device.debugMainProcessTooltip
#, fuzzy
msgid "Open the Developer Tools connected to the main process on the device"
msgstr "在此裝置上開啟連線至此應用程式的開發者工具。"

#: device.screenshot
msgid "Screenshot"
msgstr "擷圖"

#: device.screenshotTooltip
#, fuzzy
msgid "Open a screenshot of the current state of the device in a new tab"
msgstr "在新分頁中開啟裝置目前狀態的擷取圖片。"

#: device.title
msgid "Device Control Center"
msgstr "裝置控制台"

#: device.notConnected
msgid "Not connected. Please connect your device below."
msgstr "未連線，請在下方連線到您的裝置。"

#: device.startApp
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: device.startAppTooltip
#, fuzzy
msgid "Start this app on the device"
msgstr "在裝置上執行此應用程式。"

#: device.stopApp
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: device.stopAppTooltip
#, fuzzy
msgid "Stop this app on the device"
msgstr "停止裝置上的此應用程式。"

#: device.debugApp
msgctxt "device.debugApp"
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: device.debugAppTooltip
#, fuzzy
msgid "Open the Developer Tools connected to this app on the device"
msgstr "在此裝置上開啟連線至此應用程式的開發者工具。"

#: device.name
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: device.plain
msgid "Plain (default)"
msgstr ""

#: device.privileged
msgid "Privileged"
msgstr "已授權"

#: device.certified
msgid "Certified"
msgstr "已驗證"

#: device.allow
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: device.allowTooltip
#, fuzzy
msgid "This permission is allowed for apps of this type"
msgstr "此權限已授權給此類型的應用程式。"

#: device.prompt
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: device.promptTooltip
#, fuzzy
msgid "This permission requires a user prompt for apps of this type"
msgstr "此權限需要此類型應用程式的使用者提示。"

#: device.deny
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: device.denyTooltip
#, fuzzy
msgid "This permission is denied for apps of this type"
msgstr "此類型的應用程式已被拒絕使用此權限。"

#: device.installedApps
msgid "Installed Apps"
msgstr "已安裝的應用程式"

#: device.installedAppsTooltip
msgid ""
"View a list of apps installed on the device. Some apps, such as certified "
"apps, may be excluded from this view."
msgstr ""
"檢視已安裝至裝置中的應用程式清單。某些應用程式，例如已驗證的應用程式，可能不"
"會在清單中出現。"

#: device.permissions
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: device.permissionsTooltip
#, fuzzy
msgid ""
"View a table of the permissions accessible to the different types of apps"
msgstr "檢視不同類型應用程式可使用的權限清單。"

#: device.permissionsHelpLink
msgid "https://developer.mozilla.org/docs/Web/Apps/App_permissions"
msgstr "https://developer.mozilla.org/docs/Web/Apps/App_permissions"

#: device.browserTabs
#, fuzzy
msgid "Browser Tabs"
msgstr "瀏覽器分頁"

#: device.browserTabsTooltip
msgid "View a list of tabs in the browser of the connected device"
msgstr ""

#: device.debugBrowserTab
#, fuzzy
msgctxt "device.debugBrowserTab"
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: device.debugBrowserTabTooltip
#, fuzzy
msgid "Open the Developer Tools connected to this browser tab on the device"
msgstr "在此裝置上開啟連線至此應用程式的開發者工具。"

#: device.help
#, fuzzy
msgctxt "device.help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: connection.connectTooltip
#, fuzzy
msgid "Connect to the device"
msgstr "連線至裝置。"

#: connection.disconnect
msgid "Disconnect"
msgstr "取消連線"

#: connection.disconnectTooltip
#, fuzzy
msgid "Disconnect from the current device or simulator"
msgstr "自目前的裝置或模擬器離線。"

#: connection.notConnected2
msgid "Not Connected."
msgstr "未連線。"

#: connection.connectTo
msgid "Connect to:"
msgstr "連線至:"

#: connection.noDeviceFound
msgid "No device found. Plug a device"
msgstr "找不到裝置，請將裝置連線至電腦"

#: connection.changeHostAndPort
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: connection.changeHostAndPortTooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Change the host and port used to connect to the device (defaults to "
"localhost:6000)"
msgstr "修改要連線的裝置的主機名稱與埠號。 (預設為 localhost:6000)"

#: connection.startSimulator
msgid "Start Simulator"
msgstr "啟動模擬器"

#: connection.startSimulatorTooltip
#, fuzzy
msgid "Start an instance of the Simulator and connect to it"
msgstr "執行並連線至模擬器。"

#: connection.saveConnectionInfo
#, fuzzy
msgctxt "connection.saveConnectionInfo"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: connection.saveConnectionInfoTooltip
#, fuzzy
msgid "Save the host and port"
msgstr "儲存主機名稱與埠號。"

#: connection.connecting
msgid "Connecting…"
msgstr "連線中…"

#: connection.disconnecting
msgid "Disconnecting…"
msgstr "正在離線…"

#: connection.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: connection.cancelConnectTooltip
#, fuzzy
msgid "Cancel the connection in progress"
msgstr "正在取消連線。"

#: connection.cancelShowSimulatorTooltip
#, fuzzy
msgid "Exit the Simulator connection mode and return to the initial prompt"
msgstr "離開模擬器的連線模式並回到初始提示。"

#: connection.or
msgid "or"
msgstr "或"

#: connection.noSimulatorInstalled
msgid "No simulator installed."
msgstr "未安裝模擬器"

#: connection.installOneSimulator
msgid "Install Simulator"
msgstr "安裝模擬器"

#: connection.installOneSimulatorTooltip
#, fuzzy
msgid "Install a version of the Simulator by downloading the relevant add-on"
msgstr "透過下載相對應的附加元件安裝模擬器。"

#: connection.installAnotherSimulator
msgctxt "connection.installAnotherSimulator"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: connection.installAnotherSimulatorTooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Install an additional version of the Simulator by downloading the relevant "
"add-on"
msgstr "透過下載相對應的附加元件安裝其他版本的模擬器。"

#: connection.startRegisteredSimulator
msgid "Start:"
msgstr "啟動:"

#: projects.localApps
msgctxt "projects.localApps"
msgid "Local Apps"
msgstr "本機應用程式"

#: projects.addApp
#, fuzzy
msgctxt "projects.addApp"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: projects.addPackaged
msgid "Add Packaged App"
msgstr "新增封裝的應用程式"

#: projects.addPackagedTooltip
#, fuzzy
msgid "Add a new packaged app (a directory) from your computer"
msgstr "有用的鏈結:"

#: projects.addHosted
msgid "Add Hosted App"
msgstr "新增架設的應用程式"

#: projects.addHostedTooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Add a new hosted app (link to a manifest.webapp file) from a remote website"
msgstr "自遠端網站新增架設的應用程式 (manifest.webapp 檔的鏈結)。"

#: projects.title
#, fuzzy
msgctxt "projects.title"
msgid "Local Apps"
msgstr "本機應用程式"

#: projects.appDetails
msgid "App Details"
msgstr "應用程式詳細資訊"

#: projects.removeAppFromList
msgid ""
"Remove this app from the list of apps you are working on. This will not "
"remove it from a device or a simulator."
msgstr "將此應用程式自您的開發清單中移除，這將不會將其自裝置或模擬器中移除。"

#: projects.updateApp
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: projects.updateAppTooltip
msgid "Execute validation checks and update the app to the connected device"
msgstr "執行驗證檢查，並將應用程式更新至連結的裝置中"

#: projects.debugApp
#, fuzzy
msgctxt "projects.debugApp"
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: projects.debugAppTooltip
msgid "Open Developer Tools connected to this app"
msgstr "開啟連線至此應用程式的開發者工具"

#: projects.saveManifest
#, fuzzy
msgctxt "projects.saveManifest"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: projects.saveManifestTooltip
msgid "Save the contents of the Manifest Editor below"
msgstr ""

#: projects.hostedManifestPlaceHolder2
msgid "http://example.com/app/manifest.webapp"
msgstr "http://example.com/app/manifest.webapp"

#: projects.noProjects
msgid ""
"No projects. Add a new packaged app below (local directory) or a hosted app "
"(link to a manifest file)."
msgstr ""
"無專案。在下面新增封裝應用程式（本機資料夾）或架設的應用程式（安裝資訊檔鏈"
"結）。"

#: projects.manifestEditor
msgid "Manifest Editor"
msgstr "安裝資訊檔編輯器"

#: projects.manifestEditorTooltip
msgid ""
"Edit your app's manifest in the panel below. The Update button will save "
"your changes and update the app."
msgstr ""
"在下方窗格編輯您應用程式的安裝資訊檔。按下更新按鈕將會儲存您的變更並更新應用"
"程式。"

#: projects.manifestViewer
msgid "Manifest Viewer"
msgstr "安裝資訊檔檢視器"

#: projects.manifestViewerTooltip
#, fuzzy
msgid "Examine your app's manifest in the panel below"
msgstr "在下方窗格檢視您應用程式的安裝資訊檔。"

#: projects.valid
msgid "Valid"
msgstr "驗證成功"

#: projects.error
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: projects.warning
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告:"

#: projects.hosted
msgid "Hosted"
msgstr ""

#: projects.packaged
msgid "Packaged"
msgstr ""

#: help.title
#, fuzzy
msgctxt "help.title"
msgid "App Manager"
msgstr "應用程式管理員"

#: help.close
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: help.intro
msgid ""
"This tool will help you build and install web apps on compatible devices (i."
"e. Firefox OS). The <strong>Apps</strong> tab will assist you in the "
"validation and installation process of your app. The <strong>Device</strong> "
"tab will give you information about the connected device. Use the bottom "
"toolbar to connect to a device or start the simulator."
msgstr ""
"此工具將會幫助您開發並安裝網頁應用程式至相容裝置（也就是 Firefox OS）中。"
"<strong>應用程式</strong> 分頁將可幫助您進行程式的驗證與安裝。<strong>裝置</"
"strong> 分頁將會提供您已連線裝置的資訊。請使用底端的工具列連線至裝置或啟動模"
"擬器。"

#: help.usefullLinks
msgid "Useful links:"
msgstr "有用的鏈結:"

#: help.appMgrDoc
msgid "Documentation: Using the App Manager"
msgstr "文件: 使用應用程式管理員"

#: help.configuringDevice
msgid "How to setup your Firefox OS device"
msgstr "如何設定您的 Firefox OS 裝置"

#: help.troubleShooting
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

#: help.simulatorAddon
msgid "Install Simulator Add-on"
msgstr "安裝模擬器附加元件"

#: help.adbHelperAddon
msgid "Install Adb Helper Add-on"
msgstr "安裝 Adb Helper 附加元件"

#~ msgid "App"
#~ msgstr "程式"
